[
    {
        "id": 515,
        "question": "En yüksek, en büyük, en çok",
        "letter": "A",
        "answer": "Azami, Azâmi"
    },
    {
        "id": 130,
        "question": "Yürürken dayanmaya yarayan, ağaç veya metalden yapılan araç",
        "letter": "B",
        "answer": "baston"
    },
    {
        "id": 164,
        "question": "Gürültülü, karışık durum",
        "letter": "C",
        "answer": "curcuna"
    },
    {
        "id": 791,
        "question": "Kim olduğunu hatırlamak, tanımak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, Çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1389,
        "question": "Gelinin başını, bazen de yüzünü örten dantel veya tülden örtü",
        "letter": "D",
        "answer": "Duvak"
    },
    {
        "id": 1723,
        "question": "Enfeksiyon sonucu hasta olan kişi, enfenksiyon bulaşmış",
        "letter": "E",
        "answer": "Enfekte"
    },
    {
        "id": 225,
        "question": "Ancak, ama, lakin",
        "letter": "F",
        "answer": "fakat"
    },
    {
        "id": 1790,
        "question": "BENZERLERİ ARASINDA NİTELİKLERİ SEBEBİYLE ÜSTÜN TUTULAN, BEĞENİLEN, ÖNEM VERİLEN KİMSE VEYA ŞEY",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözde"
    },
    {
        "id": 807,
        "question": "İçe dert olan hayal kırıklığı, düşyıkımı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hüsran"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 1206,
        "question": "Güzel yazı yazma sanatı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaligrafi"
    },
    {
        "id": 1958,
        "question": "Teniste topa arkadan öne ve yukarıdan aşağıya doğru vurma",
        "letter": "L",
        "answer": "Lift"
    },
    {
        "id": 1624,
        "question": "Duyguları, düşünceleri belirtecek biçimde yüzde beliren kımıldanışlar, hareketler",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimik, mimikler"
    },
    {
        "id": 332,
        "question": "Sıra ile belirli süre bir yeri bekleme işi",
        "letter": "N",
        "answer": "nöbet, nöbet tutma, nöbet tutmak"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 1169,
        "question": "Perdeayaklılardan evcil ve yabanisi de bulunan su kuşu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ördek"
    },
    {
        "id": 1937,
        "question": "Hastalıkla ilgili hücrelerdeki, dokulardaki ve organlardaki yapısal ve işlevsel değişikliklerin tanınması, araştırılması ve incelenmesiyle ilgilenen bilim dalı",
        "letter": "P",
        "answer": "Patoloji, Pataloji"
    },
    {
        "id": 1035,
        "question": "Meyvelerin şekerle kaynatılmasıyla hazırlanan tatlı",
        "letter": "R",
        "answer": "Reçel"
    },
    {
        "id": 1040,
        "question": "Kuş tersi, kuş gübresi",
        "letter": "S",
        "answer": "Sağı"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 1741,
        "question": "Eski dilde saldırı",
        "letter": "T",
        "answer": "Taarruz"
    },
    {
        "id": 1557,
        "question": "Erkek hizmetçi",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşak"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 866,
        "question": "Futbolda Top Yere Değmeden Yapılan Vuruş",
        "letter": "V",
        "answer": "Vole"
    },
    {
        "id": 718,
        "question": "Üstünde yaşadığımız gök cismi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yer küre"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]